7月中 去新疆 招 2-3位 巴/絲打 一齊拼車 玩北疆12日

預計 7月7號到 烏魯木齊
8 - 19號 拼車出去玩北疆環線

大概行程：

1. 烏魯木齊~可可托海

2. 可可托海~布爾律

3. 布爾津~禾木

4. 禾木~喀纳斯

5.喀纳斯~烏爾禾

6. 烏爾禾~賽里木湖

7. 賽里木湖~伊利

8. 伊利~瓊庫什台

9. 瓊庫什台~那拉提

10. 那拉提~巴音布鲁克

11. 巴音布鲁克~獨山子

12. 獨山子～烏鲁木齊

有搵司機報價
有興趣 pls TG: eitaknetak